有無人經歷過好朋友離世

今年22歲我一直都以為死亡呢個字係離我地好遠
今日有個朋友同我講另一個好朋友尋日出車禍過左身
當下係好愕然,跟住眼淚係咁流落黎停唔到
完全唔知點算點做好,成身震晒除左喊乜都做唔到
朋友同我講佢係醫院插左十幾廿支針都救唔番
我一諗起個畫面就覺得好辛苦好無助
點解要一個好人仲要咁善良既人咁突然就離開
我每當有咩唔開心你都會聽我講比意見我
上個月先同你飲完酒知道你有新男朋友都好替你開心
今日就聽到你離世既消息
有下世既話我一定會繼續同你做好朋友 一路好走
願你係天堂快快樂樂咁做個小天使

識左你4.5年比我既印象就係一個開心果
點解個天咁殘忍要佢咁痛苦
大家要珍惜眼前人,活在當下

人生冇常
有你地啲真朋友仲記得佢都好嘅

冇朋友

呢個真係一世都唔會忘記
真係好痛

有時我都會諗如果有一日我過左身
有無人會記得同為我難過
但係突然間有朋友離世我成個世界好似變左黑白咁

試過有好朋友自殺
講真好心痛
每次諗起佢都透唔到氣....

RIP, 樓主保重

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使

未
但經歷過爸爸喺面前突然病發走咗

可能呢世仔都未遇過咩大挫折
我都明呢d野係人生必經
但係第一次覺得人真係好脆弱

我都唔敢諗如果他朝有一日親人離世我會點

兩個鐘前仲問我做咩咁早起身
兩個鐘後已經再聽唔到佢把聲
btw樓主想喊就喊唔好死頂

好多年前有個朋友跳左落來，宜家久唔久都諗起佢

經歷過雙親，同事朋友離世

有意外，有病，有自己選擇，都看透了

我已經喊到無晒眼淚
成晚無訓到依家仲係傷心到無睡意

自己都要保重

呢d事真係唔想經歷
但又無可避免
都係果一句啦 活在當下珍惜眼前人

經歷過女朋友爸爸走 覺得生命好脆弱 話走就走 一想起呢個人唔會再係世上出現就會覺得好難受 唯有對女朋友好d

我呢個朋友真係會記住佢一世

我聽到呢個消息當下同你諗既一樣
以後都無得再笑下佢串下佢
無左個朋友眼淚就不停咁流
如果要我短十年命換佢番黎我都肯

我仲記得佢把聲，佢個樣同神情

我試過同我朋友講完生日快樂, 隔兩個鐘佢就車禍走左

轉個頭收到新朋友喜訊
轉個頭收到舊朋友...

細過覺得幾順口 幾好聽
依加唔敢聽

人真係好脆弱好渺小

人大左始終都要經歷呢d事

證明你已經長大左
人就總有一死
如其一直向後望
不如對仲在世既親人好人好啲

4年前一個朋友突然係外國急病過身，我諗起見唔到佢最後一面就好心痛。當時仲心血來潮搵佢傾計，發夢又見佢返嚟，點知佢突然出事。

另一個朋友初初識佢，佢好照顧我 佢好似大哥咁睇我、又教我好多事，後來因為有人從中作梗搞到少少不和，到最尾同佢冰釋前嫌，點知佢又急病離世。
我最近發夢都夢見佢，感覺佢未走咁

仍間歇聽見你舊名字

翻開這相薄至少哭一次

人生無常....

留住佢嘅回憶永遠放係心中
得閒拎出來懷緬吓
同埋記住以後珍惜眼前人
因為生命係好脆弱

人生真係好無常
一個月前先同佢飲完酒
聽到佢幸福作為朋友都祝福佢
突然間就出車禍過左身
而且仲要咁痛苦
作為好朋友真係好心痛

咩病黎?
完全冇徵兆?

嗰陣轉季
急性哮喘發作

佢知你咁錫佢
佢會好感激有過你呢個好友

其實每個人都需要面對親人朋友離開，只係呢個時候到你去面對，或者下一次用你嘅經驗去安慰其他人，從中學到要珍惜眼前人活在當下

我真係好想再同佢飲酒聚多次
記得上次飲完佢比左錢走先
第二朝起身係班群問尋晚幾錢
點解傻傻地又可愛又好笑既佢最後都咁痛苦

我明白但係始終都唔捨得佢

要珍惜身邊所有人

你應該係一個好好嘅朋友

係咁架啦，好出奇呀

幾好都無用
我乜都幫佢唔到
甚至佢離世我都完全唔知
係朋友同我講我先知

因為佢離開後陪伴你嘅時間（記憶）會比佢生前同你嘅時間仲長，只要你仲有佢記憶佢一直無離開過你，想喊就喊，唔捨得都要繼續向前行

要緊記

遊玩時開心一點不必掛念我
來好好給我活著就似最初
仍然在呼吸都應該要慶賀
如果想哭可試試對嘉賓滿座
說個笑話
紀念我

我好嬲自己點解係台灣讀書
見唔到佢最後一面

呢樣嘢冇得講

朋友再與你說說笑笑已經不可以

個天真係好撚唔公平
有啲食煙飲酒做盡壞事長命百歲
啲好人沖沖吓涼都可以死咗

未算係好frd 好frd，但都同班咗兩年，
一齊去過field trip，
一邊睇星星，一邊傾心事。

原本佢應承會嚟我婚禮，
不過因為嗰陣佢確診有cancer，佢冇嚟到，
一年之後，佢就離開咗。

好想同佢講
其實我久唔久都會諗起你，
好掛住你嘅笑聲，
請繼續喺天上做個吃貨女神。

有時都會諗同輩中死先既人應該係我
我又食煙又飲酒晚晚都唔訓覺
點解要一個咁好既人離開先？
點解唔係我走先？我寧願用我自己十年命
換佢番黎我都無所謂點解

我都有個朋友係咁，嗰時每次諗起佢都會自責
係咪自己唔夠關心佢
件事過左5年，佢樂天又活潑既笑容仍然好深刻

咁又唔好咁講
但係我真係有個長輩嘅朋友
好好先生啱啱事業起飛 沖沖吓涼心臟病發死咗
唉

我希望佢會留係我腦裡面一世都唔好忘記佢

人生無常

有朋友跳樓

以前係加拿大同個日本仔係best friend加band友
有一日放學佢撞車死咗
人就係咁化學

跳樓呢d都係佢自己既選擇黎
我覺得你朋友一定係諗清楚先會咁做
所以唔洗咁自責 珍惜眼前人

人真係好脆弱

巴打
我依家41歳

中學我好朋友嗰女朋友好angel

之後佢女朋友死咗，我同佢飲酒飲天光
我當你朋友.......

幾個月之後佢又拍拖

今世你永遠不會是我最好嘅朋友

唔算係好朋友，不過之前個月仲好好傾，之後個月就自殺死咗

有，仲要係目擊。

有一排我岀街會帶Tourniquet

十年過左去，我仲會問，到底當時會唔會有咩係我可以做但冇做？

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字

真係會自責一世
我都好自責點解無野可以幫到我朋友

淨係睇post都想喊

好朋友講唔上, 但都算熟既波友
踢踢下波突然就走左
搞到而家都無乜再踢波了

其實無論係好朋友定朋友離世都一定會難過

節哀順變丫樓主
唔敢想像呢d事會發生 會好好珍惜同朋友們同家人相處既時候

你朋友個男朋友應該傷心到絕望 仲要應該係熱戀期

我會一世都記住呢個好朋友

佢家人同男朋友應該都好傷心
希望佢地快d走出傷痛

以前都有個波友癌症過左身
但無咁傷心,因為唔係好熟
但今次真係

真係傷心到已經無眼淚流

樓主節哀
我個好朋友都係我18歲year1嗰年過左身
嗰時過身前無耐，佢仲話好耐無見我地班fd
想約出黎見一面
點知係約定日既前一日
就收到佢猝死既消息
我都難以釋懷左成個月
呢種傷心既感覺係要隨時間淡化架
所以樓主難過還難過
都要好好生活落去啊

其實呢d野每日都發生緊
但係始終到你經歷就真係好難釋懷

佢女朋友同我都係同一班

我冇經歷過， 但係我都會聆聽你而家嘅心情

無錯，嗰時佢仲要係我地約定既前一日走
嗰種感覺係原本約定好可以見到面
但突如其來既野，無得見就係無得見
好想見多佢最後一面

宜家都係會不時諗起佢

好多野都好遺憾

幾年前有個好好朋友自殺
第一下聽到個消息時係腦海全白
用盡好大力抖氣 但係都覺得係無氧氣咁
覺得個心好痛 隔左一陣就喊到收唔到聲
平時嘻嘻哈哈好歡樂嘅佢收埋左好多自己唔開心嘅一面
佢一直都係中學朋友圈嘅"靈魂人物"
自從佢走左之後 中學朋友都少左聯繫
佢走左咁耐每年都會探佢幾次
反而係平時嘅日子去到好多以前嘅地方就會鈎起好多回憶 又會間唔中做做下野諗起佢
同埋經歷左好親嘅朋友死亡 對好多野睇法都唔同晒

我今時今日
睇到呢個post

我為我同班同學

阿冰

我仲記得妳

岩岩凌晨6點收到朋友離世呢個消息
同你一模一樣成個人震晒 狂喊 抖唔到氣
好唔真實既感覺

生老病死點會預計到
趁父母仲係到，好好孝順佢地啦
珍惜眼前人

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字
翻開這相簿至少哭一次
你笑臉印滿相紙

朋友再與你說說笑笑已經不可以
而我要奮鬥每日如是
一天的奔波也許不止
活在你路過的小都市

以前成日聽人講珍惜眼前人
依家終於明白點解
好多野都好突然

我前幾日狂聽呢首歌
今日就有朋友離世
好諷刺

一年幾了 日子仲記得
好愕然 睇住聽電話嗰個嘅表情一步一步變 我就有不祥預感 當下唔想睇 唔想聽 但係好想知發生咩事

農夫

我原本都打算訓覺
朋友突然send過黎
一開始都唔肯相信
越睇越心寒同悲傷

btw樓主快啲走 連登有班mean撚好鍾意衝入黎看透世事 話你思想幼稚應該學識接受

點話我都唔緊要啦
我依家都無心情

呢個唔係我朋友 係我屋企人

最近身邊朋友都經歷住同樣嘅嘢
唔知點安慰你或佢
因為道理大家都知
只不過要接受呢個突如其來嘅消息真係好難
有咩唔開心有需要時記得同人講，想喊就喊，唔好死忍

多謝巴打

有個中同係我地準備奮鬥dse既時候
發現佢有cancer
我地考完dse之後就走左
個陣我地先啱啱十八歲 準備上大學
但係佢冇辦法嘗試大學既生活
佢係大家都公認既開心果好人
會覺得係咪好人短命啲

可能個天要佢地早d享福
所以先要佢地咁早離開人世
上天堂做天使

見到依個post即刻同媽講返聲I love you

活在當下

有個曾經好熟既朋友
有次嘈交之後就無點再聯絡
隔咗成年之後先發現佢一年前已經自殺死咗
而我就因為嘈咗交 隔咗成年先知
雖然佢自殺原因係因為其他事 而大家因爲成年無聯絡 所以知道嗰下都唔太有悲傷感覺
只係覺得人生無常 好多人都會突然之間就唔喺你面前

要好好珍惜眼前人

抵撚死

好想以前堆同學出意外

各位巴絲要振作呀
唔開心同失落一定會
希望各位可以慢慢走出傷痛

好朋友係咪交通意外走左

（ Show Blocked User - 亨利老味 )
屌你老母生滋狗要吠死出去吠
祝你全家比車撞到半身不遂

其實應該一諗起就會痛

好朋友生癌算唔算有經歷過
雖然幸好還健在

係上網見到d片
個frd攤係地下眼淚又係咁流
好心酸

珍惜眼前人呀巴打

加油樓主
雖然我哋幫你唔到

樓豬保重

珍惜呢兩個字真係好有分量

往往要有遺憾先會識呢兩隻字

真係咁大個人未試過傷心到咁樣

冇，冇好朋友

為求沒有帶著遺憾活到終點

好似好冷血，但殘酷嘅事實係未來會有更多呢啲傷心嘅事⋯⋯
有啲嘢，真係唔到我哋話事⋯⋯

所以只可以慢慢去接受
同埋學識珍惜眼前人
等自己唔會有遺憾

我一定會喊撚到死

係架，有時唔係長命啲人生先美滿啲
生存都好難，可能仲多野要煩
不過既然上天仍俾我地呢個機會活下去，我地咪活在當下
最緊要咪令自己後悔
你個朋友甘好人，可能上天都想佢做佢既小助手呢
放心，小天使係上面睇住緊你同佢啲親朋好友，你地總有重聚既一日

同你一樣 不過我慘小小個friend係我由比人外國bully一路互撐到大個果種嚟 心嗡嘅係佢喺我面前走嘅 直到依家仲好記得佢走前話無嘢嫁仆街仔等我 直到今時今日都憑呢句死撐緊一路等緊佢返嚟最自責喺我叫佢嚟香港旅行 點知文化問題以為香港都係車讓人就比人撞低咗 真係好hurt

同，過左兩年，諗起佢都係會想喊

我想快d同佢重聚
唔好再打甘啦

呢種痛真係

我七年，每次去拜佢都忍唔住
而家大個咗，好想好想同佢飲一杯

加油呀樓主
我都經歷過呢啲事，係我grad嗰朝早突然間收到電話，同我講老豆暈底左之後冇耐仲走埋...到依家都仲係好難接受

由細到大經歷太多生死離別，早就看透了

電單車？

係

i know
同校

中同

雖然唔識，但今朝聽到呢個消息個心情都好復雜，咁候生..
準備畢業？

當下聽到又無好想喊
但只係覺得好不可思議
原來人可以話唔見就唔見
話死就死 生命可以咁脆弱

應屆畢業生
青春年華

脆弱到其實話唔見就唔見

同你差唔多狀況 ，所以成日都提自己要照顧好女朋友

佛教會用前世今生因果報應答你

你見有個仆街，今世做盡壞事，都可以風光滿面
係因為你唔知佢前世做左幾多好事積左幾多福

你見到有個好人，今世四處幫人，仍然難逃一劫
係因為你唔知佢前世做左幾多壞事積左幾多孽

Lm

振作...

好似心入面永遠少左d咁
而家睇住阿媽老好驚

上年年尾有個好好嘅朋友走左
個感覺好唔真實

我到依家都覺得好唔真實
好希望訓醒有人同我講我發夢

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

本來以為係可以一直擁有同繼續建立嘅關係
突然失去真係好痛苦
四年前收到消息之後喊到無晒眼淚
傷心到真係郁唔到

Rip 有樓主呢種朋友相信朋友一生都過得幸福的

重差一個星期就影畢業影。。。。

樓主係咪講粗口都會打冷震

真係會自責一世

我都希望佢係上面可以過得幸福

人生無常 以前唔係幾信...

咁多致命車禍
屌唔係好撚敢搭車....
利申有安全帶一定攬

Mk

幾個月前經歷過朋友有病過身
聽到佢走咗嗰吓 個心好似俾人挖走咗咁
嗰種空虛感持續咗一段長時間 個人一靜落嚟就諗起佢 一諗起佢就會喊
永遠失去一個人係好痛苦 但我相信你朋友會一直睇住你 所以樓主你都要好好照顧自己 有咩事就上嚟同我地呻吓啦

咁多猝死

其實我有諗過
如果我死左我寧願身邊啲人唔記得我
我愛佢地
唔想佢地傷心

經歷過
隔咗幾年佢報夢話我知要走了

有幸識到你我好開心

十幾年前一個表弟喺一個地方發生意外唔喺度，由細玩到大，佢走個刻一滴眼淚都無流，因為個感覺好空洞，直至到依家諗起都係一樣好空洞一片空白，從個時起一步都無答入過意外現場

剩係睇字已經覺得心痛 生離死別真係好辛苦

活著已是最好的心意

樓主保重

我都想佢黎報夢比我

心真係好似比人抽空左咁

樓主澳門人？
btw rip

有。
十幾年前我第一位最好嘅朋友癌症復發死咗。復發入院到死。唔夠一個星期。
我嗰2個月日日放工就去球場坐，坐到11~12點先返屋企直接沖涼瞓教。日日如是。

嗰種感覺係做咩都填補唔到
唯有等時間沖淡痛苦

best frd

same

經歷過表哥自殺死左

十年了，仍然放唔低

正想問

一齊去玩個陣意外死左 上一秒仲玩緊 下一秒就消失左 幾個鐘後搵返條屍

呢個好恐怖
會有心理陰影
朋友係面前死

老電是原罪 no offense

人生如夢 一尊還酹江月

抵你成世寂莫

希望幫到你

之前兩個月內有親戚都因為Cancer走左，
睇住佢地要做化療，喺床上面好辛苦又咩都做唔到時，
就知道其實人真係好脆弱，
只可以活在當下，珍惜眼前人

屌撚7你老母 積下口德啦仆街

有個friend踩單車時候撞到個頭咁就去咗

Takecare

我相信佢會變成小天使守護你
樓主撐住呀

我有個朋友17年Cancer過身😢

係咪女性朋友？
如果係男呢

你真係正廢柴黎

好奇問下又人身攻擊

小學試過有同學遇溺走咗...
好記得之後學校有社工同我地傾計，更記得係個位同學走前幾日想問借我玩具，但俾我拒絕咗.....

又係22歲，又係女仔，又係車禍⋯
有冇咁啱吖⋯

樓主你要加油

我做醫療, 睇得多, 冇咁大反應, 但係見到有親人死, 其實都係唏噓

直到自己都出事, 就會覺得哩世人搵幾多錢都唔緊要, 如果生活得唔開心, 做得唔開心, 一定要有改變

小學有個frd跳樓走左好多年前
RIP

係2年前 我係一個朋友因為讀書壓力係重慶大廈燒碳自殺
我個時一個人係澳洲讀書 自己一個去面對所有野 日日係澳洲喊 之前我exam 前一星期有個study week 我返左去香港送佢最後一程 個個感覺我仲好記得 第一次朋友離去 我真係唔識點去面對 下個月係佢生忌 我地成班兄弟都好掛住你 好想再去食飯吹水 希望你可以聽到

F.3果年一個好好既fd cancer走咗
教識我珍惜眼前人

暫時未經歷過朋友離世
不過呀爺上年因爲急病離世
由夜晚收到電話講佢就唔得到，即刻book左架中港車飛上去
返到去，到佢走前後4日 夾埋訓唔夠10個鐘
因為驚會見唔到佢最後一面
到親眼見到斷氣果刻 眼淚好自然咁流左兩行

如果我好朋友走咗 我都會跟著一齊走
Btw 樓主節哀順變

經歷過一次 感覺好難受 原來一個人可以就咁突然係世界上消失咗 每日生活好似照常過 但心底每次諗起永遠都空咗一忽咁⋯⋯

唔係猝死，係撞到頭

係咪澳門果單？

一個改變左我一生嘅中學好朋友，升左大學都日日有keep contact，有個星期佢比較忙少左contact，突然另一個好朋友打比我，話佢入左醫院ICU，我屌到佢上天花板，好玩唔玩拎呢啲野黎玩（我估自己當時係接受唔到），聽二朝一早到醫院等探病時間，如是者就日日去探佢

點知一個星期後，我再上去探佢時，發現ICU門口佢父母同好多人喊緊，然後佢父母就行過黎，當時嘅心不斷咁諗，冇事嘅冇野發生嘅，到佢老豆講佢係cancer，仲要係末期，個吓個人完成呆曬，不斷諗明明幾個星期前都好地地，眼淚係咁流，但個人完全喊唔出，之後要入去睇佢，唔想佢擔心，即刻扮到個人好興奮，但心入面個仲痛，真係好難忍，每講一句說話，都會想喊出黎，我拿拿臨行返出去，一轉角就爆左出黎

當中嘅三個月，佢病情反反覆覆，出出入入ICU，我風雨不改去探佢，望住佢比癌細胞折磨得好辛苦，自己都好心痛，好在嘅係護士姐姐都隻眼開隻眼閉，過左探病時間都唔趕我走，我佢同都抱住希望，快啲可以出院，又諗好曬之後食咩去邊到玩咁，但直至第四次ICU，病情急轉直雨，佢就冇再出返黎，係陪住佢離開個時，一直望住佢，不斷講：冇事啦，終於唔駛辛苦。一直聽住bid bid聲越嚟越慢，bid～～～～～～，所有既希望同幻想都破滅

醫生處理緊佢嘅身後事，另一位主診醫生過左黎，將個真相講返出黎，原來個病根本冇得醫，佢係全球第二十幾個病例，香港第幾個，捱到三個月已經好犀利，個刻我冇怪醫生，因為真係見到醫生盡曬力佢救佢，亦都明白佢之前唔想破壞我地既期望

而家都慢慢接受左現實，但想同大家講，真係珍惜眼前人，同埋唔想成日去想做乜嘢，去想就去做！到時後悔冇做可能已經太遲

希望大家唔好介意我講到1999同長左少少，但都多謝大家睇曬

22歲既我都係同一個月經歷完好朋友同呀爸離世
半年過左終於都覺得世界一切都好似再照常運作咁
好似呢兩個人都無出現過咁
但佢兩個一直都係我心中無走過

唔好話好朋友呀，同學我都已經好唔開心，可能係因為佢真係太好人，好到我覺得佢唔應該咁後生就要死

我之前係做救護員嘅。有一次收到call話有一個女仔俾人hit and run，點知去到發現係我嘅好朋友。嗰日佢仲話等我完shift就陪我去食宵夜。

真係要好好珍惜身邊所有嘅人
世事真係好無常
有個朋友識咗九年 大家一直開開心心咁
但原來佢心入面一直係對生存係呢個世界唔開心
Year 2嗰陣 突然知佢跳樓自殺咗
嗰下心入面真係會好似有啲嘢碎咗咁
仲要佢走之前兩日先同我慶完生日
好想同佢講 下世再做過老死
祝你生活得開開心心

我估係，有個學弟朝早先同我講完

咩歌

睇晒

寞
你講下有幾出奇先。命運就係估唔到先過癮。
唔通放個鐘係你頭頂話你知仲有幾耐好過癮？

佢朋友應該係電單車事故
一直都覺得電單車真係好危險
一有意外就凍過水
好似咁架七人車撞埋去就咁冇咗

樓主加油

睇到好想喊
朋友你哋要保重自己同唔好自殺

明既

我以前爺爺都係cancer過身
以前仲細唔識性無咩感覺
我呀爺對我好好

GAY

真係好脆弱

我都相信佢會變小天使

男女都一樣

你的朋友就是我的朋友

乜都幫唔到手果種心情真係

生活都係照常過 世界都係繼續轉
逝者永遠活在思念中

救護員見慣睇慣
但真係遇到好朋友果下心情都幾複雜下

酩酊天使

考dse前跳樓死左

好明白樓主心情
有個朋友自殺
我都發現死亡原來係一樣咁易既事
好多野想捉住既都唔會咁易捉得到
珍惜眼前人 咁老土既野 卻係家陣最認同既

RIP，樓主請保重

舊年
中學其中一個老死 車禍走了
直至見到佢心跳停止 都唔感覺到係真嘅
好似夢一場....

朋友自殺死

係中學畢業半年多啲，突然聽到同學話個老死入咗院個幾星期。
醫生話佢個腦有事要入icu，係果刻個人空白咗，完全唔知點算。
再過多個星期，醫生話佢腦幹死亡，我地成班同學都好傷心好難過。
見佢最後一面，望住佢個樣，到而家都仲記得好清楚。
希望佢下世健健康康就好

聽晚77台香港開電視10點半個節目都有講相關技巧

樓主頂住！

有 兩年前過馬路被車撞死左
新聞有報 一班冇腦連登之後響度開post
話我朋友衝紅燈抵死又剩
但其實佢當日朝早有測驗
加上前晚溫書太夜 太累差d唔知醒
差少少就遲到
然後就趕曬老命係咁跑去學校
濛下濛下咁衝左出去
人又令 讀書成績又好 乖乖女嚟 咁就走左

我同我朋友係病友
同佢一齊經歷病痛
自己好辛苦戰勝左個病
但我個朋友戰敗了
佢仲要無叫我去佢喪禮..
我知佢唔想我吾開心
希望佢在天家生活得無憂無慮🙏🏻

親眼睇住佢死 嗰種感受應該好sad

突如其來枉枉令人難以接受
所以要珍惜當下

而家做緊

Sad到仆街

經歷了第四日。。。

同校同屆
雖然唔熟
但知道左真係好震驚

都係中學？

Yes
仲有另一個幾熟嘅中學同學上年cancer走左

咁我同你都係同校同屆

我知你講緊邊個佢以前校際盃同我同隊

我知道我地都係講緊同一個人
我地初中既時候幾fd，但係我以前脾氣好差成日亂發脾氣，到高中時因爲一件好小事嘈交就冇傾過計，係小到我而家都唔記得咩事
其實讀到高中之後有幾次都想add佢講聲Sorry，但自己又好要面不了了之
直到上個月我睇到佢ig都諗緊要唔要add佢講聲sorry，但又諗諗下都隔左咁多年算啦
結果最後想同佢講句既機會都冇
Lcc Sorry啊，以前成日亂咁發你脾氣，希望你係個邊生活得安好

我諗佢會明既
點解咁多同校出黎相認
搞到我眼淚又停唔到係咁流
知我係邊個勿相認

有個好耐以前網上識既朋友 明明一直好健康突然走左 佢屋企人透過另一位朋友轉述俾我地知 個下就知道人真係好脆弱 各位要珍惜自己朋友

佢走左之後我先後悔我冇同佢講我一早知佢有病
準備去探佢ge前2日先收到佢阿媽通知佢已經走左

前半晚先知道另一位好朋友過左身一排，我其實有一直有呢種預感但我唔敢去問人，直到有人親口同我提起，後半晚就知道佢都過埋身，同你一樣都遠在台灣，好似咩都做唔到，去到第朝都訓唔著，只係諗到後侮兩個字
但後來諗深一層，佢地都唔會想我地sad咁耐，我諗到既只有要連署反對駕照互應，冇品既大陸人就係原罪，避免悲劇再發生
Btw應該唔使相認，同打籃球班人唔熟

我唔係籃球撚
校際盃應該唔係淨係籃球

我冇諗起足球
你係唔係讀南部生老病死都係同一個地方間大學

巴打勿相認

咁我知邊個啦
Take care

大家咁話
雖然我都好想知你係邊個

唔相認啦
你識我既
但我個朵唔係幾好雖然我都唔知點解廢事一陣又有中同上水相認屌我啦
都係訓唔著見到先覆一下，希望大家唔好咁傷心，做人要向前睇，有機會番到去帶花去睇下佢

大家都要向前望

我過左半年有朋友同我講番
我先知佢過左身
果下都幾複雜下心情

識咗十幾年，由6,7歲玩到大，上年10月心臟病走咗。我人在英國，最後一面都見唔到 我返英國之前先一齊睇完戲，佢仲叫我快d返

雖然唔係好朋友
但出街見到都會打聲招呼
前1-2日仲見到佢 然後無啦啦新聞睇到佢走左